expedia哩條數點做。。。

Q2

就咁乘t再sub數？